d差佬係咪想幫鐳射槍推銷，就快叫鐳射槍革命。

下次遊行一人揸一支

佢地冇睇star war